[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(12)趕住開post唔得閒諗post名

回覆請唔好quote圖
係回覆之前del左[img][/img]先好回覆
另外,太長既對話請del咁啲先好回覆,多謝合作

上個post:

《部落衝突:皇室戰爭》是一款快節奏即時卡牌對戰遊戲，
你可以在遊戲中放置卡片派出單位、法術、建築物摧毀對手的護衛塔！

下載連結(ios)：
下載連結(an)：
官方Facebook：

CR教學影片區

不定期舉辦皇室公會友誼戰
歡迎各方香港朋友約戰：請加 telegram @u7me7
精彩賽事於Youtube直播及重溫| 宅女simsim Youtube Channel :

Orange Juice Gaming中文翻譯影片(感謝SGV作翻譯)

香港CR比賽片段

卡片既資料/心得可以去WIKI睇
中文：
英文：

新手 Q & A：

1)隻Game要首抽嗎?

唔洗，玩一個月左右就會齊卡。
隻Game係自由組合唔同卡組+技術，唔係睇你用咩勁epic卡。

2)升左新Arena , 舊Arena卡片未抽齊 , 需降低Arena 去集齊卡片嗎?

不用，新Arena寶箱仍然可以抽到舊卡片。

3) 寶石點用比較好？

寶石使用有三大方向，視乎你課幾多
-無課/小課就可以打10石慢慢儲下卡同練技術,
-中課可以考慮打100石拎錢拎卡,或者秒銀箱銀箱加快個chest cycle
-重課可以考慮開大紫箱瞬間獲得大量Epic卡及傳說卡
-優惠包的話建議簡有10萬金+1200石既黎買,其他既有錢可以買埋佢
-500石傳奇箱一般唔建議買,除非你真係好少傳奇卡,如果唔係就等做車手啦

4) 錢既用途：

商店common、rare、epic卡要點買?
建議買到common$8(共3張)，rare$80(共3張)，因為公會捐兵會賺返仲有經驗拎
Epic岩用先買，買1-3張，而家更新左買紫卡會平啲

升級卡
要用先升，因為錢真係會唔夠用

5) 成日講既 9/7/4/1 代表乜

卡既大約level Common/Rare/Epic/Legend
即係 Common 卡lv9, Rare lv7, Epic lv4, Legend lv1

＝＝＝＝《無課救星！CR教室》＝＝＝＝

新卡極速試玩！《木木的邪骨初體驗》瘋狂的骷髏派對

Ep.19 - 低水魔法XBOW流 反天反地反鹵味

Ep.18 -石頭人地獄飛龍 拉拉爆發流

仲有更多影片(Ep.1-17)係長腿木木既channel入面,有興趣可以入下面條link觀看:

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

Facebook friend list被消失
iOS自救方法
iOS Settings > Facebook > allow these app to use your account
> Disable > 開game > close background
> enable > 再開game > friend list > connect

新post留名

GodLikeHK (前HKGolden2)
#8PR92G9Q

咩都盃數都可以，活躍最緊要。多捐，求卡
捐卡要求每星期最少100張（７階以下無限制）
部落戰要求每人最少１０盃。每週保證Lv 10 部落箱。（有人CARRY)

唔夠盃可留名講

會友鏢局

主會 - 4300盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -1
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

me
岩岩玩左兩星期左右
2000盃
日日玩，活躍

名

who？

上個post果位金牛座巴打

seethatarrow
#8LPR9LVVG

我以為你話你公會

迷失的羔羊@@hk
hk local top 20
主會迷失,二會迷路,三會迷途,四會迷踪
各招收新成員加入
歡迎中意吹水,交流遊戲,同其他公會玩友誼賽既大家加入
500,2000石聯賽不定時開放.
4個分會共用telegram group
實力不區,有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid

lm

terry叔叔既教學係咪update d

有冇公會收人1500以上

留名

Terry叔叔每個活動都有upload片

上面有

我下個post加埋
我得閒呢搞,呢排好忙,大家記得提我

開左個新Clan
新玩既玩家唔知去邊就黎薯仔部落啦
Clan Tag: #8LCGG222

Link:

開心玩 冇咩規則 等個clan興盛左先搞多D野

唔知有冇人入黎呢

新玩既玩家唔知去邊就黎薯仔部落啦
Clan Tag: #8LCGG222

Link:

開心玩 冇咩規則 等個clan興盛左先搞多D野

申請左

好滾動.. 有人記得我

點會唔記得，今季有幾張傳說呀？

宣傳不足
請面壁

我只是小薯仔.. 無乜人氣

今季都有拍開箱片, 有興趣可以睇睇

GodLikeHK (前HKGolden2)
#8PR92G9Q

咩都盃數都可以，活躍最緊要。多捐，求卡
捐卡要求每星期最少100張（７階以下無限制）
部落戰要求每人最少１０盃。每週保證Lv 10 部落箱。（有人CARRY)

唔夠盃可留名講
差5個齊人啦~~~~

商店出果啲傳奇大家會唔會買
岩岩出左骨召俾我，但係成4萬蚊

唔好買,哂錢,除非你個卡組好需要佢
同埋0-1lv先買來升2lv開始唔好買la

努力學習中

攞曬去升卡 都無試過有咁多錢

HKisDy!ng主會收人～現收最高杯4600+
或自問係非常活躍既玩家都收(入clan請注明)

我地不時有內戰比大家dying既朋友仔玩下，
都會開台，有興趣可以睇下我地twitch以前既比賽：

分會收生：
HKisDying #2 4000+
HKisDying #3 3400+
HKisDying #4 3200+

2v2xbow好難玩...

用來守

我用cannon唔好

2vs2用x bow前置=送水
你一放我就放巨人,石再支援
擋你又蝕水,唔擋又爆塔

2條友喺度 係完全唔會空到條路比xbow射塔
所以我2v2真係要換陣

有次有個隊友最後幾秒放個xbow出來爆塔
(淨幾十血)

你放個前置xbow我迫住同佢同路打
有時好彩有大電開路都扣到唔少

有時其實都可以迫對方喺自己呢邊開戰 一輪攻防完就算xbow無左 都可能推到wave防反
就要睇隊友

好少2v2有人配到xbow
對方玩石你即刻收得皮
次次你一放佢就用石擋
之後3蚊,精人

而家石人都幾強勢 xbow生存空間受壓中
不過點都好過皇巨嗰陣

皇巨13lv我都好頭痕放隻夜女咬佢賣血算

靠地獄塔

一入左地獄塔就好易和

同fd玩雙磨塔 火箭大電輪流上

複製地獄塔

其實100石自訂聯賽會唔會有人參加嫁

自訂聯賽 TAG : #GJ0YL88
NAME: 方丈

歡迎隨便入黎玩玩

PW : DOGRUSH

多謝巴打開聯賽
Kobe here

旨在大家可以一齊玩下
無乜石 只可以開100石既玩下

多謝巴打

你個名同我幾乎一樣

頭先睇住你反勝拎4卡

完場 恭喜Kobe 巴打第一位

岩岩果下好驚險 嚇撚死

btw 聽日同樣時間 18:30 會再開
密碼 會19:00 post係到
希望可以一齊玩下

我hea玩
你見皇巨精野唔拎大魔法就知

巴打們都好勁
好多三千幾盃打落似4000up

係 無大電都差d輸

地獄塔都還ok
我咩大魔法都無 場場比人疊 三槍 水塔 迫擊砲
下次悶d都玩返挑戰卡組算

Kobe 巴打隻三槍好勁 啱啱迫擊砲俾佢屈住打

都係旨在一齊玩 無話悶唔悶既

會友鏢局

主會 - 4300盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -2
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -1
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

新手
想問牌組有咩可以改善？
宜家卡係2300
成日唔夠人打

升高細電兩lv la

sorry 升地獄塔先

有無巴打add fd玩下2v2?
已經受夠街場嘅伏
有興趣嘅add tg喺game add fd:

今晚7點會再開聯賽比大家一齊玩
希望到時會多d人一齊玩啦
雖然只係100石 無乜卡 旨在一齊玩

ps 如果有巴打覺得打聯賽悶既 都建議唔好入了
怕浪費你寶貴時間

想入#4最高杯有3200但呢家得3000可入？

聯賽已開,歡迎各位巴打入黎玩下,交流下
NAME: Godlikehk
#CU2YG8C
PW: brother

仲有唔夠一個鐘就開始了
雖然只係100石聯賽 希望大家都可以一齊玩

先多謝巴打

得2080分入唔入得公會

#P9YC2GQC
WhiteSyn

入左

#8PR92G9Q
GodLikeHK

多捐卡 活躍一齊玩就ok

你要升返上3200先得 ，打hk入

拜仁又要上第1了?

我唔打啦有野做 大家加油

終於完場
各位都好勁

無乜石了 應該星期六會再開
再次感謝各位參與

👌加左

有無片教睇心機桶位置

方向同高度,最緊要咪手快
但左上同最左(右)都無可能分到

真係無乜話點睇 靠經驗

未有clan既歡迎大家加入
不定時會開聯賽比大家玩下

試過放4次次唔同位, 有時真係硬食一下好過放錯, 箭就穩陣。

終於拎到次傳說箱

分身得4 張傳說，除左伐木工全部1 LV係
但挑戰出第3 張伐木工，
擺明最少人用既最大機率中，
正身又係中超過10 張電車，其他中好少，
屌你老母臭CR

電車男

深表同情.. 但我中最多礦工

刺客10張

我中最多既係冰法

[突發] 💖宅女simsim💖亂入直播台旁述, 協助我取得9勝😍
這是直播重溫, 所以影片比較長
新增時間軸, 可供快速選擇

===================
香港部落招募活躍玩家
請搜尋「FiJoYcE」
FiJoYcE FoRcEs 主會收3800+
FiJoYcE MiNionS 分會收3400+

輕鬆暢遊‧互相幫助
[捐卡]每週最少捐100張
[部落寶箱]最少打15冠

歡迎遊戲內直接申請入會, 請註明 lihkg
如部落額滿想留位, 請聯絡我 LINE ID: TERRYMA
===================
每週為大家送上挑戰活動影片，喜歡我的影片請幫忙按Like & Share，歡迎追隨以獲得最新消息
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓
【Facebook】

【YouTube】

【Twitch】

正 4萬入手左一張超級騎士

睇chief pat玩2v2挑戰真係笑死 ，2v2真係咩人都有

9勝真係好難
打左幾次都係得8勝

打完頭一分鐘
大家有意識齊齊放低電話

最on9係知配卡系統

無撚有錯
對面可以有2超騎
2大皮
自己一張都無

今晚開場2000石聯賽比各位參加
7點開場 8點開波 請各位多多指教

邊套上分好

咁又唔會既通常係豬隊友送超騎俾人
之後自己拎大皮

所以打到7勝 輸埋 唔打 玩運氣

借呢到搵食？

有冇clan收人 2000盃

分身9勝0負
正身7勝

有咩技巧

最後一日先玩終於九勝，雖然拍著好多三千盃既，但對手對係二、三千盃，-6取勝，又一張冰法

自己上淘寶抵玩好多

香港公會招人
公會名：繼兒動母
Tag: #82VUP8P0
每星期至少200捐同20部落皇冠
雖然依家好少人
但歡迎大家入黎一齊努力！
只少2800冠
定期會開寶石聯賽
目標香港top 200公會
設有tg group交流

可以黎我公會
但唔好怪一開始太少人
慢慢會多返人
公會名：繼兒動母

商店連續2日出超級騎士

望下自己個名啦巴打

狗衝左2張咋
無晒錢

香港公會招人
公會名：繼兒動母
Tag: #82VUP8P0
每星期至少200捐同20部落皇冠
雖然依家好少人
但歡迎大家入黎一齊努力！
只少2600冠
定期會開寶石聯賽
目標香港top 200公會
設有group交流

仆街又係7-3衰左
多謝豬隊友開對面王塔

8-3 輸左

10石打多幾次啦，平時打傳說箱要100石架

完左啦

無乜興趣 睇運氣

GodLikeHK
#8PR92G9Q

咩都盃數都可以，活躍最緊要。多捐卡
部落戰要求每人最少１０盃。每週保證Lv 10 部落箱。（有人CARRY)

有興趣就留名啦

咪又係中電車,俾4萬我好過

電車世界第一

香港公會招人
公會名：繼兒動母
Tag: #82VUP8P0
歡迎鐘意玩CR嘅香港人加入!一齊努力，討論，進步!
條件：
2000盃或以上
每星期至少250捐及20部落皇冠
定期舉行聯賽
目標香港top 200公會
設有wechat group交流

新手留名
想問個8蚊個超值組合包抵唔抵買？

唔影響生活就課啦

你有得睇平左幾多倍
4倍以上既買得過

8蚊都比唔起？

有d人無信用卡,成日話課唔到金

迷失的羔羊@@hk
hk local top 20
主會迷失 4300+
二會迷路 3800+
三會迷途 3400+
四會迷踪 3000+
各招收新成員加入
歡迎活躍,中意吹水,同其他公會玩友誼賽既大家加入
2000,1萬石聯賽不定時開放
4個分會共用telegram group
分數差少少,有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid

個火箭challenge 有bug
可以同時有2支火箭

原來係專登

慘過食兩舊屎
我都奇怪對面唔用法術
兩火箭

次次挑戰都有人問點解有兩張乜乜

對面難打到一個點
見到都覺得佢慘

牌面對面應該可以贏喎

對面無得守
快攻又唔夠快

香港新公會招人
公會名：繼兒動母
Tag: #82VUP8P0
保證秒捐！
歡迎鐘意玩CR嘅香港人加入!一齊努力，討論，進步!
條件：
1000盃或以上
每星期至少250捐及20部落皇冠
定期舉行聯賽
目標香港top 200公會
設有wechat group交流

香港部落招募活躍玩家
請搜尋「FiJoYcE」
FiJoYcE FoRcEs 主會收3800+
FiJoYcE MiNionS 分會收3400+

輕鬆暢遊‧互相幫助
[捐卡]每週最少捐100張
[部落寶箱]最少打15冠

歡迎遊戲內直接申請入會, 請註明 lihkg
如部落額滿想留位, 請聯絡我 LINE ID: TERRYMA

不定期直播、每週挑戰活動影片，歡迎追隨「TeRrYxGaming」
【Facebook】

【YouTube】

【Twitch】

對面輸埋牌順,起手兩火箭
見到replay都覺得佢慘

開game 果時玩過一排, 唔想等開箱所以棄左

而家玩返

公主飛桶清唔到 氣球用火箭 楊巨電塔
就咁用法術炸你都得

開緊箱咪做其他野
上下分

無可能打得贏 套牌

皇巨唔係單行嫁
木工行先你個電塔光速爆左la

士兵血量相差太遠,法術又太高水
其他卡又數係偷塔卡
對面一強攻你唔守就俾人3塔

聽日挑戰係咪一黎就雙倍水？

有無公會可以入?

你上個comment有4個分會俾你簡

3000+
我岩岩先玩返1日

有電法火球公主架嘛 公主根本唔會死
有幾勁強攻 得個波 火箭搞掂啦
划木工加楊巨10水喎 更何況楊巨根本就垃圾 冇大法術 我公主電法係自己陣都好安全

對面咪就係守到攻唔到
一想偷塔又俾我打另一邊又唔夠我快
汽球你一換一無著數
最後因為輸出唔夠俾皇巨壓死
兵太低水攻擊力低,法太高水又殺唔到皇巨
打落就知慘過閪

最衰冇得砌2枝火箭 冇得隻揪

無back up段片,你衰牌順好難搞嫁。

唉 新玩根本上唔到分
卡左係三千分
自己就得8lv 卡又低lv
人地個個11lv就仲留係3000..明恰新手..
自己玩開xbow，其他卡好廢..

同我分身一樣
d卡得7-8lv次次都對住9-10 lv

係咁架啦 人地始終玩得耐過你
時間付出左咁耐
無得怨架喎

11lv留3k唔出奇

除非你全部卡都滿lv
唔係你去到幾多分都係比人壓lv

4600杯玩家表示驚已棄

why ar?

迷失的羔羊@@hk
hk local top 20
主會迷失 4300+
二會迷路 3800+
三會迷途 3400+
四會迷踪 3000+
各招收新成員加入
歡迎凝聚力強,活躍,中意吹水,同其他公會玩友誼賽既大家加入
一個月至少一場1萬石聯賽俾4個公會一齊交流
4個公會共用telegram group
分數差少少,有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid

八月先開始玩, 而家26xx 杯
會Keep 住玩同捐卡
請問四會有無位收小弟?

黎緊個公會箱完左我會大執位,可以telegram我留個位~

香港部落招募活躍玩家
請搜尋「FiJoYcE」
FiJoYcE FoRcEs 主會收3800+
FiJoYcE MiNionS 分會收3400+

輕鬆暢遊‧互相幫助
[捐卡]每週最少捐100張
[部落寶箱]最少打15冠

歡迎遊戲內直接申請入會, 請註明 lihkg
如部落額滿想留位, 請聯絡我 LINE ID: TERRYMA

不定期直播、每週挑戰活動影片，歡迎追隨「TeRrYxGaming」
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】

Congrats
你哋公會嘅Loas入左8強

多謝晒

會友鏢局

主會 - 4300盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -2
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -2
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

香港新公會招人
公會名：繼兒動母
Tag: #82VUP8P0
保證秒捐！
歡迎鐘意玩CR嘅香港人加入!一齊努力，討論，進步!
條件：
每星期至少250捐及20部落皇冠
定期舉行聯賽
目標香港top 200公會
設有group交流

2V2 之後真係唔洗諗升分
三個月停係一個分都好正常

唉,好辛苦
唔爬盃,月尾個箱又唔夠大
爬盃又要晒好多精力

做人安份守已拎4300個個算LA

我clan啲人都話我再唔爬盃就自立門戶了

Ay唔好彩 遇到loas

香港新公會招人
公會名：繼兒動母
Tag: #82VUP8P0
入會Link:

(點擊即可加入公會）

香港公會 但亦歡迎各地華人加入
誠招長玩 多上線玩家
團內有老手 教導新人
雖然現在只有二十人 但全都是活躍分子 而且實力也不俗
入會不設盃數限制

條件：
*200捐贈 / per week
*20盃 部落皇冠 / person

定期舉行聯賽
目標香港top 200公會
設有wechat group交流

結算計最高分數定當前分數?

獎 賽季最高計
排名 當前

Bomb tower 豬 ice golem wizard 全6lv
9lv電 3lv3水骨 4lv龍 2lv礦工
卡a9 人地有火球炸我wizard就攻唔入 遇到golem或者氣球有時又守唔到 有冇咩意見
零課

定係橙卡要升一升先

有無人計過自己幾耐無爬過分
利申 今次出左2v2之後就無再爬分

0課磨一磨先喇
卡lvl追唔到點打都係輸多

我都打到好悶。。

會友鏢局

主會 - 4300盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -2
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -2
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
歡迎長期衝盃 刷Challenge玩家
以禮待人 無禮即踢

新POST LM

幾多杯？

A9... 2600+-

HK GOGOGO收人, 差3個位
次次打齊箱

都新左好耐喇喎

想加入但只有26XX奬杯 入唔到

迷失的羔羊@@hk
hk local top 20
主會迷失 4300+
二會迷路 3800+
三會迷途 3600+
四會迷踪 3400+
各招收新成員加入
歡迎凝聚力強,活躍,中意吹水,同其他公會玩友誼賽既大家加入
一個月至少一場1萬石聯賽俾4個公會一齊交流
4個公會共用telegram group
分數差少少,有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid

停左4400左右，想用電法換3級礦工，有無其他提議

電法換骨墓

你平時CLAN CHEST打幾多呢?

常玩，暫時1700-1800盃，求加

YIN37
#80LYR0200

你申請

最小100個部落寶箱

有無巴打知一直連唔到facebook有咩解決方法

d野咁鬼高lv

Read Page 1
我打左個解決方法

你叫咩名 我較低比你入

升埋個火球,季尾4900都有

唔記得del圖link

奉天承運 皇帝詔曰
「會友鏢局鏢師武藝非凡
神機營乃國家之精銳部隊
朕下令一眾鏢師前來比武」

由於大清皇帝下聖旨🙇🏻
會友鏢局即將舉行一場選拔賽
挑選精壯16人前往神機營比武
今晚亥時將於
YouTube進行打擂台選拔

link後補

G持

回鍋連輸十場
停留左係皇家巨人電磁炮個年代
點搞好

隔左好耐既話
你可以睇下雙方lv先

皇巨玩到，不過要升lv壓等
電磁砲就收返埋佢先

冰法公主呢

配合飛筒豬個d

用緊依隊舊野發覺都仲打得下

咁細聲既

第一次開台 請見諒
慢慢調整緊

會友鏢局

主會 - 4300盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -2
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -2
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
歡迎長期衝盃 刷Challenge玩家

以禮待人 無禮即踢

中左骷髏召喚 唔識用

街場幾好玩
刺激緊張

最開心係對面豬隊友

2v2根本係鬥有冇豬隊友 邊隊有豬隊友就輸

前置皇巨

配隻坦(knight / 冰巨人 / bowler)
然後車個毒水落去
鍾意賭撚既話 可以考慮配冰水

升唔到卡，Ladder 完全等緊其他人升分
有預感今季都無人上到 6400

試緊留到尾用豬 骷髏召喚 細電一野轟落去

不如冰+召埋尾
2vs2突襲有可能玩到

要留兩招黎埋尾好難打
平時又難用

主要想升rk

低水豬升rank實冇死

有無推薦
不過我好多新既卡都未有

豬 騎士 弓箭手 細電 火球 加農砲 冰精 1水骨

2v2真係越來越難打，長期一打三

反雲加 -失敗專家
衝緊本地top200
歡迎3400以上
內設whatsgroup討論
大家可討論deck教學
#9RPQLJU

個個都招人入clan 但唔歡迎新手

笑左

一打先勁

公會要keep住排名 除非開新分會
否則大部分都有盃數限制

開個新手會之後由佢地自己升夠杯再轉會

咁無計wo,比你2k分入到d大會，係入面打fdly只會單方面被虐，都交流唔到

打得多22打壞手勢呀 有心玩既人 唔好打咁多22 成個sense會搞錯左

有冇咁嚴重
利申成日打

2v2，概率上，對面有豬隊友既機會大一倍，因為自己隊最少有一個係正常人
同一副deck打左成百場2v2，7成幾勝率

會
單打同雙打個玩法唔同

本身依兩日都可以keep住3000上
今日試deck試到2500
上唔番3000

真 呢排玩得多升唔返啲盃

係 盡量小玩22

今朝打返1vs1用錯卡,又唔記得點打
3900>3700

打2v2壓力仲大過1v1，尤其見到隊友係皇巨+精人
佢如果係滿等都好少少，有d得11lv都拎出嚟

我拎定大電同佢開路
唔幫又係死撚硬
2vs2輸咪輸隊友一豬我就會電對方主塔gg

琴日預到個on9
唔睇我牌同水就死衝過去
咁我得大電同夜女
唔通仲要同你隻豬9衝咩

之後條友就發脾四
用魔法開人主堡

你用番一樣都會落野判斷錯誤 22同11唔同

我拎定大電電主堡

最中意隊友先手淨放豬
無咁蝕又可以試對面卡

我見到既係隊友一開波就橋頭女武神+精人，手上又無咩牌跟到佢，咁就十水
一係就一開波精人狂暴 我仲以為玩緊三倍水即死挑戰

對面兩個人咩鳩都擋到la
4倍水都係咁話

Supersell又有優惠包，點睇

3倍不了
等錢就買中間
傳說就.......

D選卡都唔撚係RANDOM，
大量皇巨出沒，ON撚鳩

邊個同你講選卡係random

選卡揀唔揀飛行器好?

我覺得幾好用 特別係爆到一塔之後

新卡小人識防

依家啲箱都仲有cycle

不嬲都cycle

選卡隻飛行器夾巨人好撚on 9.
好難有齊卡解。
一係冇野秒巨人。
一係冇野先打飛行器。冇蚊用啲後排打就好易死晒

所以我選擇棄驚保平安

兩三個月無玩
想問下宜家興咩主流deck?

騎士桶
石頭
超騎豬
其實撳下個tv,睇下top200啲人用咩大概就知~

a8上a9卡左勁耐 有冇咩deck推薦

石地獄塔

有左2v2之後個天梯真係痴左線
4千1分已經要同d滿等白卡橙卡打
輸比呢d人真係好冇癮

4千分算la
btw點解唔整2vs2天梯

2V2天梯不如打返1V1，唔知拍著D咩人衰過單打啦

1v1而家最大問題係完全比人壓lv打
求其落d高lv牌之後rage
完全唔洗技術

5lv石人俾13lv精人屌打
之後又有13lv皇巨 7lv飛筒

點組？

會友鏢局

主會 - 4300盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -1
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
歡迎長期衝盃 刷Challenge玩家

以禮待人 無禮即踢

開左個新Clan
新玩既玩家唔知去邊就黎薯仔部落啦
Clan Tag: #8LCGG222

Link:

開心玩 冇咩規則 等個clan興盛左先搞多D野

唔知有冇人入黎呢 依家得好小人希望多d人入黎玩啦

高1lv根本唔係壓..
同埋除非你全滿，否則你打到咩程度一樣都係人地卡高過你

巨人九蚊點打皮卡飛斧

鬥忍手 巨人拉走大皮

巨人放場中間另一路，然後皮卡就會繞埸一周

迷失的羔羊@@hk
hk local top 20
主會迷失 4300+
二會迷路 4000+
三會迷途 3600+
四會迷踪 3400+
各招收新成員加入
歡迎凝聚力強,活躍,中意吹水,同其他公會玩友誼賽既大家加入
一個月至少一場1萬石聯賽俾4個公會一齊交流
4個公會共用telegram group
分數差少少,有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid

新手唔知去邊就黎薯仔部落啦
Clan Tag: #8LCGG222

Link:

開心玩 冇咩規則 等個clan興盛左先搞多D野

同問，玩左2個月到3500分 想進步

利申睇開康師父，求康師父收留

公會 東頭灣道22號 招收3400分以上會員
暫有5個位！
Click this link to join my Clan in Clash Royale!

飛行器挑戰

進攻型首選: 石頭人, 氣球
進攻型次選: 野豬, 巨人, 木桶
輔助型首選: 火法/女巫, 電法,
防守神器: 野蠻人屋, 大比卡, 骷髏巨骨, 地獄龍
法術: 視情況 (盡量不要反克制自己的部隊)

========================
香港部落招募活躍玩家
請搜尋「FiJoYcE」
FiJoYcE FoRcEs 主會收3800+
FiJoYcE MiNionS 分會收3400+

輕鬆暢遊‧互相幫助
[捐卡]每週最少捐100張
[部落寶箱]最少打15冠

歡迎遊戲內直接申請入會, 請註明 lihkg
如部落額滿想留位, 請聯絡我 LINE ID: TERRYMA
本會有LINE群聊天及交流心得 (粵語)

不定期直播、每週挑戰活動影片，歡迎追隨「TeRrYxGaming」
【Facebook】

【YouTube】

【Twitch】

兩個月3500都幾勁

主要睇康師傅玩石人,加上我木箱中暗夜女巫同果枝木

會友鏢局

主會 - 4200盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -2
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
歡迎長期衝盃 刷Challenge玩家

以禮待人 無禮即踢

2v2豬隊友不外乎都係用豬,桶,氣球,6蚊,王子,精蠻

有冇破氣球方法 a9成日撻隻5lv 氣球真係cls

放多d對空

或者落地獄塔

回鍋玩家有冇公會收？
得2300分

常玩
名：CraZStraND

入左了 thanks巴打

我副自創deck到左極限
由2000分用到上4300
發覺我副deck 4300係極限
再加上d新卡好counter我

想轉新deck，有無巴打推薦？
起碼上到4600分

講下主玩咩卡?

豬 大電 弓手 地獄塔 冰屎
碌石佬

如果主玩豬,你呢幾張都可以繼續升
有副平民速轉豬既.
騎士 冰屎 弓手 豬 3蚊 火箭 細電 加農炮
類似咁

玩左1星期1700盃，有冇公會收？常玩

巴打較低左盃數俾你.
可以入呢個公會:政政fun萌

舊玩家啱啱down返黎玩有冇clan接收 2600盃

我見仲有個位 收唔收me 2600盃 係咪description全英個個clan?

是咪有tg grp?

有無天狗同好呀？

點解咁多人爆晒卡先得 Lv 12 主堡
我升 Lv 13 果時先得一張白卡爆等
其他都係 12/9/6/3

應該係只升自己用開個幾張

有無人課左158個pack
好似好抵咁

如果你會長玩隻 Game
諗唔到理由唔課
玩得愈後期，反而愈心急

得me同U咋嘛
呢個年頭天狗都少人玩

其實我係想有超級騎士
我又無話好想上分

等shop出啦

邊有40000
太耐無玩
有幾張新卡想升有排儲錢

想試下依個陣
黑騎換番超騎
要儲幾多金幣先玩到

換咗新電話舊ac冇咗
舊ac有天狗有暗女有bandit
依家由頭嚟過
有冇公會肯收人

有課過金可以同CR傾下

我都想玩蝙蝠 但我無晒錢了 唔想打100 腦細胞死好多

打100咩？

百六蚊中辣殺

傻仔，抵撚死

唔值得課金

想買個開心都咁難

冰法而家OK喎，係天梯追唔到LV秒骨仔/蝙蝠啫

課金買錢

仲有我

有無咩3槍deck推介?

或者大皮卡deck，埋到塔一刀劏落去好爽

細皮先爽
呃哂引兵卡同水一隻單騎沖埋去

細皮buff左之後多左人用

好煩，一定要落野守，俾佢劏一刀好痛

上到45 4600已經比人屈lv

對面放超騎
正面阻擊得,後面斬屎忽又得
秒電法又得
btw細皮防守真心好用,攻就唔好唸咁多
除非對方失誤,多數中途死亡

睇電視都知無人用冰法
有電法邊有人會用冰法

舊版大皮三槍啦.

而加打三槍一隻超騎炸落去

打盃未遇過超騎

即係有d咩

暫時都唔算多，反而對親MK仔仲贏多添

大皮 3槍 6蚊 哥布林軍 礦工 刺客 細電 水塔

Hk tiger - 主會 3500-4600🐯
Hk lion - 二會 0-3500 🦁 適合新手玩家
大家快d 加入一齊打crown

會友鏢局

主會 - 4200盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -2
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -1
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
歡迎長期衝盃 刷Challenge玩家

以禮待人 無禮即踢

打到4000杯，但打2v2可以打到成2000杯咁，係咩玩法

我都唔明，有時隊友打到好屎，亂出牌，睇分原來4000UP

見過最高45xx

玩左一段時間但係好廢
卡左係1900-2000好耐
玩緊呢兩副牌
有無高人可以指點下

打過對面世界排緊第17
打緊果陣「守得咁撚準既點解」

2副都九唔搭八 你揀定豬或巨人其一做主力
係皇室tv搵一個有世界排名既人 炒佢副野 打2000場 就會4000分以上

帶個大電，二千幾盃好多火法or女巫俾你電

終於上到4900

唔係唔想抄 係我乜卡都無

今季難打左

豬同6蚊改3蚊同箭雨咁應該平衡d
你副野太高水一衰卡順就仆街

我季季都好認同
我都不斷咁升卡

2800杯有冇巴打肯收我

有無clan收人，想搵個會有聯賽玩下
我3800，仲有個4100朋友一齊

迷失的羔羊@@hk
巴打你/你朋友入左一個黎先,我之後會開個位
或者可以telegram我,傾一傾details
telegram:nothisid

迷失的羔羊@@hk
hk local top 20
主會迷失 4300+
二會迷路 4000+
三會迷途 3800+
四會迷踪 3800+
各招收新成員加入
歡迎凝聚力強,活躍,中意吹水,同其他公會玩友誼賽既大家加入
一個月至少一場1萬石聯賽俾4個公會一齊交流
4個公會共用telegram group
分數差少少,有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid

好想用9lv三槍上4600
之前幾季用wuwi骨召輕鬆上
今季轉用三槍爬好辛苦係4500徘徊
lv壓到好勁 有冇三槍大師指教

3槍你起碼10lv先穩4600

商店出電法係咪要買

睇自己架咋喎
我建議如果你無課金既話留4萬升卡好過

無課買普通同稀有就夠
留錢升卡,同埋捐多d卡賺exp同錢

零課其實升死一副石人唔升其他野都夠做
其他咩都唔好升 捐晒佢
悶就係悶d 但錢銀一定會好鬆動

3800分大約要幾lv既卡組

都係個句la,唔好三心兩意

5,9,12左右
我見技術好低一級都ok
但出左2vs2之後

12/9.5/0/2 三槍 deck 今季連 4600 都上唔到
可能小弟太廢

依家我最好個套得3/7/10
係咪3000到頂

最好升左4/8/10先
正常你2個月已夠升

即係要搵定一套deck黎求人捐？

係

點睇嚟緊既達陣模式？

睇住香港排行榜
榜尾幾日先升得一百
榜中間就每日升一百

依個陣好唔好
諗緊應唔應該用金升頭盔佬
定等超級騎士

攞走精蠻啦 ，換隻騎士仲好

我求左兩星期先求到千幾張
精蠻唔係好勁架咩

守門員專用卡
天梯排行榜入面，精蠻同處女一樣稀有，冇前途

精銳野蠻人係好勁....如果你高人地2-3lv

無心機打嘛
之前三季都local 100左右
今季到4900已經完全唔想再打

今朝2v2輸個幾場就係拍檔用精人
求下你地精人呢d好野留番1v1自己用

有冇人有時落兵會lag？
好似卡左0.5秒咁

應該係你network有問題

我都有lag, 上網睇人玩都有提過呢個問題

今晚有得衝鋒21

我今朝都有咁

呢2副邊副好啲
而加主力求緊野豬，野豬lv7後求咩好？
而加得2300分對住啲9-10lv主堡輸到甩肺

精人唯一勁就係突襲同高lv壓死卡反擊
但2vs2基本上當箭靶

大電你一係升高先用

2300都對lv10
咁無法

要升到幾lv先夠用？
同埋下隻升咩好？

樓上咁多位大佬唔好quote圖得唔得？

大電同lv可以一下電死法師火槍等支援卡
一低lv左就變殘血差好遠

ok

5200盃爬梯血淚史

不定期直播、每週挑戰活動影片，歡迎追隨「TeRrYxGaming」
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】

新玩既玩家唔知去邊就黎薯仔部落啦
Clan Tag: #8LCGG222

Link:

開心玩 冇咩規則 等個clan興盛左先搞多D野

唔知有冇人入黎呢 依家得好小人希望多d人入黎玩啦

新模式

唔知點打超騎 一野轟落黎我成波進攻死哂

要睇你本身有咩
都係搵野企佢隔離唔比佢跳
之後係佢後面或者空中放野打佢

我通常係用遠攻 公主冰法弓手守
跟住反打一波用豬同火球

對面一有超騎就會扣隻豬勁多血
弓手又秒左

最主要睇你咩陣...
超騎守橋頭能力好高, 但對手都有失誤的時候
1. 引佢先出超騎... 殺完反打一波
2. 左右分推
3. 分段落兵, 唔好一波谷晒係橋頭

證明你副牌唔得，
我估你豬，精人，野蠻人，細哥，起碼有三樣

長期2800-3000

3000杯 有冇clan收我

巴打你把聲好SAD好灰

有冇巴打玩開豬桶？我用既係水水個套

之前就用呢套，但發覺唔夠騎士桶打，就轉用公主

騎士桶即係咩

騎士 飛桶 公主 哥軍 地獄塔 冰屎 木 火箭

把聲天生係咁... 無計

3水隻騎士勁？

3水 半坦 有輸出
個人認為佢能力值算偏中上

個人認為算神卡添
原版豬桶其實用冰人
但打ranking 實在有太多精人
冰人唔夠擋and then 先用騎士
萬能卡咁囉

大電低兩三lv都殺到喎

500石傳奇箱其實抵唔抵買？

不如睇下第一頁先啦巴打

3) 寶石點用比較好？

寶石使用有三大方向，視乎你課幾多
-無課/小課就可以打10石慢慢儲下卡同練技術,
-中課可以考慮打100石拎錢拎卡,或者秒銀箱銀箱加快個chest cycle
-重課可以考慮開大紫箱瞬間獲得大量Epic卡及傳說卡
-優惠包的話建議簡有10萬金+1200石既黎買,其他既有錢可以買埋佢
-500石傳奇箱一般唔建議買,除非你真係好少傳奇卡,如果唔係就等做車手啦

500石個傳說箱係隨機開？
我諗住拎5000石開一個傳說箱同買10萬金
大部分傳說卡都想要

會友鏢局

主會 - 4200盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -1
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
歡迎長期衝盃 刷Challenge玩家

以禮待人 無禮即踢

官方直播中

新手想玩石人可以點組

殺坦,範圍攻擊,大+細法術,水塔,細坦,圍怪/引怪
以上各1

最易玩就咁

主要睇你有咩卡,玩慣左之後專心升佢地,唔好哂任何錢

復古選卡挑戰x3個花生友

不定期直播、每週挑戰活動影片，歡迎追隨「TeRrYxGaming」
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】

新game mode好似幾好玩，不過好似又好快玩厭

好 唔該哂

邊度睇

土豪

應該點用先好？開銀箱？

打100石最抵，你打45次，無乜意外應該多過10萬，隨時開幾張傳說添

YouTube / official page

瘋狂刷10石 可能開得仲多Legendary

得三勝

打左廿次10石
我隻豬一對大比卡/風就收皮

打唔入就轉守,博和或者下次進攻
凡事留一線.
另外輸塔唔緊要,唔好輸節奏
輸節奏就爆3塔

新人留名
只玩xbow唔玩其他
btw想問550win先3700盃算唔算屎

睇lv既姐 6lv xbow黎講應該可以4000

2300 想上2600
有咩deck 推介

我太耐無玩 總係覺得xbow越黎越難玩
以前已經好睇運氣 因為死角問題好嚴重(帶地獄塔防唔到3槍水塔 帶火箭防唔到大怪野豬 食中死角幾乎即輸)
新出電法又剋xbow(暈眩重置目標)
而家仲有埋超級騎士 直接放橋頭無解
滾木遇蝙蝠NW難玩
但帶返細電就少好多直線傷害
而家主要都係玩2v2電磁炮xbow 3冠or nothing算數

季尾終於4900

可以睇下tv啲xbow deck 點砌
前排buff 左xbow其實仲有人用

近排好似有副低水水塔xbow

今日用左三個鐘終於由4900剷上5200
而家是咪多左人13本
對親有六七成都係13本

我用左3個鐘4550--->4550

42xx打勁耐

礦工有無用

最萬用既傳奇卡
好多deck都可以攞黎用

諗緊骷髏派對加礦工
好似太搏

玩咗cr差唔多成年
差電車冰法
抽咗勁耐都抽唔到

有冰法電車
我寧願要其他
完全用唔著

用咗三個鐘，4700 -> 4900

4900仲想點，已經有張傳說啦

有冇可能上3000

好似5500先肯定有一張

夠3000有突

4900好似8X%，雖然唔係肯定，都好大機會啦

終於4900

我次次4900都無
反而4600次次都中傳說

你睇下強運T叔啦，4個AC都有傳說呀

4900

Bandit vs inferno
Bandit 3lv already
Inferno差一張3lv

有冇骷髏召喚嘅deck可以分享下
一直卡住係2600

想問下依家reset咗4000盃
如果成個月唔打單人到完季
會唔會無2揀1寶箱開？

最少要打一場仲KEEP住4000分以上，我都係琴晚打左場黎開箱

這季全是被滿等級吊打
反壓等爬盃,需要很強的抗壓性

今季格言: 我以為是吊打別人, 其實是被眾人吊打
希望下季升滿一套牌再爬盃

如果你喜歡我的影片，請幫忙按個「讚」，歡迎「訂閱」頻道
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】

長期喺1450-1600盃徘徊 完全上唔到第六階段
想請教各位 我個陣係唔係好大問題 有咩地方可以改善 ？thanks

成4.6水 對卡牌認識未太熟
卡同卡之間都唔夾
建議睇呢個網參考下 (視乎你鍾意玩野豬定大比卡)

3000分
有無公會收留下

點解隻game愈嚟愈少人玩，但個server可以愈嚟愈lag

唔得閒玩幾日比人踢左
有冇公會收2600分廢物

近排反而係多佐人玩

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -2
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -1
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
歡迎長期衝盃 刷Challenge玩家

以禮待人 無禮即踢

係friend list見到棄左既都玩返

卡左好多季43xx

玩自創既豬deck，到左極限

將所以錢 投資落天狗氣球係咪仲好
硬上4600

起碼係副傳統勁deck

定係微調自己副舊deck好

打到八勝連輸俾天狗氣球地獄飛龍法術
套deck應該點執打空中部隊廢既缺陷

哥布林 轉 哥布林軍隊

無得汁

sor加建築/3蚊換重甲
你d對空全部怕箭雨,打條撚

我本身無用重甲
捐哂出去
clan啲人成日求

如果我咁組
4水會唔會太多？

I need some help

HK Gogogo 收兩名活躍會員 要求3600+

local 排名170 每次打齊箱 捐滿卡👍🏻👍🏻

屌，尋日出街見到隻小學雞玩緊，咁就𥄫下啦，比我望到個團名叫笑波子後援會

有地獄龍可以攞走皮卡

唔太肯定但皮卡太低lv未達陣就死機會好高

玩低水又靈活, 多combo
狗球要養仔狗wor

講時講。。你貼套野出黎睇下先啦

利申 玩緊3槍

咁應該用咩頂住對面啲人

騎士
同埋皮卡本身唔係咁適合打天梯, 一刀劈唔死野蠻人

本身係呢副

到43xx係極限
轉天狗有機想4600
起碼係天梯deck

轉飛斧大電豬有得諗
打天梯唔錯

10皮野好貴
求建議 升唔升好

姐係點
碌石轉飛斧？
咁就得？

等埋個UPDATE先啦，一陣升完即NERF就

商店出想要橙卡會買幾多張？
例如豬 公會無乜人捐豬

自己用我會買10-12張
唔用既就3張

唔會nerf 騎士掛

你幾多分
有幾多錢呀
無課窮人都係留返d錢升級好過啦

公會無人捐就轉會啦

幾時先update 無咁快都講定個balance update 聽下

其實女巫係咪解唔到同級氣球
攻擊力低到呢

其實係副deck有問題定我有問題
點解我一直停左係2600

10lv主堡 2600分....
技術問題啦

點解3200已經咁多11lv城
啲卡勁高lv

其實唔好成日諗輸係因為對方高lv，當然lv會有影響但諗多d自己輸乜會仲好

如果次次啲挑戰活動都可以MAX WIN，咁就真係輸LV，
好多壓等級用豬，精野，皇巨呢啲，你LV唔夠係根本冇得，
11等見過MAX豬 MAX皇巨，好似我呢啲平衡升卡既係冇可能夠打~
所以無視天梯個分數，開心打啦

攞走地獄塔換電法
骨召打反推先勁

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -2
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
歡迎長期衝盃 刷Challenge玩家

以禮待人 無禮即踢

好正常姐 隻Game都年幾

對面個套完全剋死我
唔識點守咁多張人海

石頭人 bb龍 地獄龍 夜巫 水塔 細電 大電 2水哥仔 1水冰粒
點打大皮 次次打12勝都係輸大皮

你得公主同箭雨清
但你隻公主又比人個箭雨針

要隻法師/飛斧

將冰屎轉大蚊/地獄龍

礦工換飛桶

大家中秋節快樂呀🎑

清水巴

3000盃有冇clan收？

如果有得check附近玩緊既人 咁就唔洗做毒撚了

白虎

你身邊會得小朋友/麻甩大叔玩

個女仔極gfable 好想識人地
btw到時出左呢個功能 實極多狗公玩

屌
按錯1V1
點解無確認制
即穿4000分
跌到38XX 爬唔番上去

火球畢左業 橙卡仲有邊張值得長遠投資?

3槍

下下撳確認制好唔方便

個任務系統真係似足啲大陸GAME呀
不過都好既，好過免費箱，鼓勵啲人打下

有時唔小心hi錯
用左2v2副deck秒入1v1
心諗要送分了

火槍女 木馬 吹箭 冰巨 ⋯

唔解決天梯問題，最多都係吊一陣命

大蚊同小皮卡邊張好d?

公會有位 歡迎活躍玩家

睇你配咩牌架姐
你用天狗石頭人 緊係落大蚊

佢每日任務會replace免費箱？

好似係

係，即係迫你打，冇得農場開免費箱

新手表示molamola

遊戲條命隨時短幾年
一開始出，連單打都要俾錢玩
而家又多模式，卡又亂，任務又逼人玩
無晒以前單打果種爬分嘅感覺

賣左比 _訊 就一味只係識cap水

2V2 個個儲盃升卡
都唔知咁驚跌分做咩
成班 4000 分卡死晒
完全無晒意慾追 Personal Best

好彩 4300 以上大家爬分都健康嘅
所以 2V2 對我嚟講就唔吸引
出 Quest 都幫到高分果班人

騰訊咪騰迅,點解要_左佢

上季4800左右已經打緊13本,13白.
大概就係因為底下面啲人唔打.搞到高,中層既人卡住晒係到

唔記得左係咩 又懶得查

飛行器同大蚊有冇得比?

一個俾火球炸死,一個炸唔死.自己可以諗諗~

我憎野豬就黎憎到心臟病發

但係你要再爬高D
就要贏呢D max level既對手
而家我發覺唔少人賣左d max level acc走
上季5000 - 5200好多都係買人acc既白痴
靠屈lv打上去

D打把豬就嚟要幫佢地絕種，正垃圾哈巴狗

Lala captain joined just

豬係最易counter

2v2連續十幾盤配d高我400-500盃既對手比我，都幾肯定有隱藏天梯
普通卡高我3lv

勁驚大比卡 超騎
隨時一下都扑唔到仲要唔夠水守
風放得好都勁麻煩

btw電法勁克地獄龍

但回報勁高 特別低水流
屌我迫擊炮咁辛苦先打到塔一野 仲要不斷放野係前面擋
你野豬無腦鳩衝 好多時至少穩打到一下 如果守得冇咁好 比你aa 3下已經1k hp
公平咩

咁你咪轉大皮卡囉
套套deck都有剋星架喇

就算用風吸隻豬激活主塔，佢最少都打到一野，如果後面再跟d蝙蝠就1k up，大比卡考反應，放慢少少就被佢打中一下

蝠定三蚊勁？

睇黎要轉
而家10場有8場都有野豬 d人仲覺得冇問題

除左用塔冇其他方法拉打個下on9 係橋放又快到 迫你係咁防守 係都要留d水唔all in, 一all in佢就係另一邊hog riderrrrrr

蝠 夠快

一早話豬/木桶/風果D OP，用緊果D就成日話無問題，成日俾人COUNTER
係咁易COUNTER點解咁多人用？

2打2
95%有人用野豬
on撚9

佢地係唔怕counter嫁
除非你快過佢攻,否則偷塔好勁

小心一陣又有班野豬痴線佬咬你
話咩" 建築放得好咪完美解 你自己放得唔好係你技術屎 "
聽到真係唔知好嬲定好笑

講到野豬咁屈機
你又唔玩

不嬲有11lv豬已經爆左機

即刻有狗咬

係到唔夠人講就人生攻擊
仲要係不著邊際既

平時eq都咁低
真係唔怪得你守唔到野豬啦

同你講聲唔好意思呀下
想請問下你依家幾多分咩公會?

其實冇話剋唔剋，講真最重要都係牌順，
打一波都已經知道你啲牌順，
打豬第一波冇野守到既話，勝負已分
牌順岩既話第一波有野剋到隻豬，係可以屈返佢機

牌王之王電磁炮都未出聲

其實豬玩家唔駛咁緊張，supersell nerf晒其他牌都唔會搞豬，我地放心繼續求豬

黎緊nerf豬喎

高lvl豬緊係屈
你拎隻同lvl皮仔擋囉
冇話一張牌屈到完場wo

有patch notes啦？

唔肯定係咪真,巴打你地公會無人講既咩

好心得2、3千杯就咪玩2v2出嚟害人啦

sor

5千都黎緊啦

事實的確係咁
利伸：唔係玩豬 但最鐘意打豬

你個deck易打緊係正 我塔10lvl 迫擊炮12lvl 打得幾撚辛苦
佢地就無腦橋放 4水提供咁唔合理既value

成個遊戲都係格食格
你打低水一樣舒服 唔通人地又話你支逼擊4水咁高value咩

10lv本12lv迫擊炮打到11lv豬,咁係你勁喎

做乜玩到今時今日仲咁中意單對單一張卡比較，單對單跟本DAY 1所有卡都有相剋唔駛平衡啦

月經

假左好耐啦，係上年個UPDATE圖改少少
而家最新流傳係骨召改細範圍，大電都改細範圍同埋電車BUFF

duowan 多玩係大陸網黎
得啖笑，大陸野全部不可信

有地獄塔同細皮守
但細皮要光速放岩位唔係又硬食1下屌

2v2由0-2打到9-2，頭幾局好多新手，好恐怖

得罪講句, 玩到咁上下 砌副deck出黎仲係連最基本既豬都守唔住 真係好打極有限

Epic卡以後一日最多買1張或5張
Rare卡以後賣100一張，冇人會捐卡

事實的確係既
但玩豬玩得勁既人個節奏會真係好煩好難守

一放完豬轉頭又哥軍又公主又飛筒

逐張逐張講 有乜好講？

請問車手即是咩意思

500石傳奇箱一般唔建議買,除非你真係好少傳奇卡,如果唔係就等做車手啦

個箱送架車你渣 考定車牌

出電車

豬呢啲咁平衡既卡都有人話OP
係你地吹到咁勁既話
點解比賽又會咁少豬牌組出場？

為隻豬嘈 豬係勁但未算op
樓上玩迫擊砲個位你迫擊砲放中間最頂
可以拉豬加打塔喎 你再落一水骨 or弓手已經完解
我見tv個啲迫擊砲打豬多數都有優勢

中佐電磁炮你就係車手
電磁炮LV1 打挑戰好用，但LADDER冇高LV真係廢

TV到好豬都係俾攻城DECK屈住打
好睇牌順 ~

傳說9/10 BALANCE UPDATE

廢J LM

唔講一張又唔俾講多張

幾時更新
好多新野玩

今次更新會buff

邊到睇改咩?

Official未出

In this balance update we're taking a look at Sparky(!!!), Tesla, Electro Wizard and more!

Sparky: Hit speed to 4sec (from 5sec), damage -15%
- Sparky will no longer one-shot another Sparky.

Tesla: Damage +30%, hit speed to 1sec (from 0.8sec)
- Tesla will one-shot Minions and Goblins.

Electro Wizard: Damage -4%, first attack comes 0.2sec slower
- No major interaction changes.

Graveyard: Duration to 10sec (from 9sec), radius to 4 (from 5), first Skeleton spawns 0.5sec slower, Skeletons spawn less randomly
- No major interaction changes.

Cannon Cart: Hitpoints +5%, shield hitpoints +5%
- Cannon Cart's shield will survive a Mega Knight jump and hit.

Lightning: Damage -3%, radius to 3 (from 3.5)
- No major interaction changes.

Spear Goblins: Hit speed to 1.1sec (from 1.3sec)
- No major interaction changes.

Valkyrie: Damage +5%
- Valkyrie will one-shot Princesses and Dart Goblins, and take down Barbarians in three attacks.

FIXES:
- Bandit, Mega Knight - FIXED: Bandit and Mega Knight dashing/jumping a shorter distance than they should.
- Cannon Cart - FIXED: Troops occasionally stopped targeting the Cannon Cart and very occasionally get stuck behind a broken Cannon Cart.
- Inferno Dragon, Inferno Tower - FIXED: Damage not resetting after breaking through a shield (e.g. Guards, Dark Prince, Cannon Cart).
- Troop Pathfinding - FIXED: Troops steering towards an unexpected lane. Behaviour should be more as expected now.

Let us know what you think by leaving your feedback below!

See you in the Arena,
The Clash Royale Team

野豬又唔入圍

nerf電法同大電

咁都唔nerf騎士..

2v2 飛行器挑戰: 雙倍水 x 選卡 x 抽隊友
優先防守為主, 協助隊友進攻
大型坦克首選: 石頭人, 巨人, 天狗
輔助型首選: 火法/女巫, 電法, 公主/吹箭哥
防守神器: 野蠻人屋, 大比卡, 骷髏巨骨, 地獄龍
法術: 視情況 (盡量不要反克制自己的部隊)

盡量不要選皇巨/野豬/骨召/木桶, 這些卡在2v2雙倍水是比較弱
做不出很大傷害, 又不能作防守用途

如果你喜歡我的影片，請幫忙按個「讚」，歡迎「訂閱」頻道
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】

皇巨先易贏...

真係唔明點解最高先4400

高卡唔一定要追高杯數ge ..

電塔可以秒亡靈同刀哥

真係架?

騎士已經好balance，一張骨海已經完美收割

因為未balance，好似係

得罪講句 野豬都守唔到應該要懷疑下自已技術

Click this link to join my Clan in Clash Royale!

#28PU28C8

終於有balance update

就係呢d思想成為天梯毒瘤

隻隻GAME都會有東巴架啦 ~

咪係囉

不停火屎,矛兵
後期仲慘

迫擊炮可以完美剋死豬

其實真係唔驚豬,但佢配其他卡再攻真係難完美守到,到開始擋左佢就覺得輸左一半
如果有低水建築都好d

點解自動二連發既

白虎二連發

3200 分撞到3 LV天狗6 LVBB龍13 LV3 蚊，
隻垃圾GAME幾時執？

一場半場姐

樓上有位巴打話高等唔一定要追高杯呀

開左個新ACC想玩完全唔升LV，想問有無機會拎傳說箱 (Cycle)，CHECK STATS唔多見有，遲D仲開任務唔知玩唔玩到

太無奈

cr毒瘤

有錢人心理係難捉摸d

佢本身有錢買箱,唔打高杯蝦低杯

依家2800分 想問下咁樣話問題大唔大 另外想問吓三蚊好啲定係大蝦 唔該咁多位巴打

副deck冇核心，eg. 巨人，野豬，礦工，天狗...
好難埋到對面座塔

3蚊dps比大蚊高
但對手會比較易解3蚊，大蚊唔怕箭雨，毒，火球

對手黎講3蚊難搞d

好似對面有地獄塔你就無乜符

反雲加
歡迎各路玩家 內有whatsgroup
有任何deck問題解答
#9RPQLJU

你副deck差低水同主攻
不過其實咁低盃, 你入骨海哥團同飛桶, 9掉飛桶就上到3000

3000有無你講到咁輕鬆

9掉飛桶

對比起野豬，我覺得log bait副deck先黑人憎

再加埋地獄塔先嘔心
因為大電 電法弱左

NERF大電 電法，間接BUFF地獄塔
地獄塔已經OP左好耐，唔NERF都算仲要BUFF.......

Buff左骨召
Log bait應該冇咁猖狂

其實只要明白左自己副deck點去解地獄塔 地獄塔其實唔係咁高作用

你副牌個構造應該要有
1）點應對當下meta deck
2) 對於有建築既對手應該要有唔同既進攻模式
3）雙水前係攻多定守多 雙水後又應該要守多定攻多

骨召counter 到log bait?

又未到counter 但log bait難守毒骨召，哥軍會中毒，騎士同公主都唔算守得好

唔係話地獄塔無敵，無得破
問題係玩大怪頭兩分鐘好難夠水破地獄塔，對面就不停削你血
頭兩分鐘只可以死守，去到雙倍水先可以進攻
就咁5水橦支野係到，就迫你死守兩分鐘，都唔算OP？

而家又蝙蝠又蚊，高杯地獄塔少左人用，見佢地轉用風

主要都係因為飛桶同豬

你玩得大怪但無制定過點應對地獄塔好明顯係你問題多過對面用地獄塔既問題

咁大怪有效進攻一波可以打穿對面又唔算op嗎？

桶仔流只係不停陰d陰d 玩桶仔流防守一波失誤就輸左 桶仔流無強大進攻 對面一樣有得有失 加強防守能力減低進攻能力

大家取向唔同唔同唧

Ps. 我個生態用地獄塔9成都係玩桶仔, 我係大怪流 完全唔覺地獄塔op

唔覺地獄塔op +1
但今次nerf大電個傷害,就唔知可唔可以電完+石打一下就爆

4000杯以上好少見地獄塔

地獄龍無雙

新一季玩到無乜idea砌deck

高lv卡:
巨人 11lv
哥軍 12lv
三蚊 六蚊12lv

傳說:
電法4lv
超騎 2lv
其他傳說3lv

野豬同騎士都低lv

上季打到4900感覺上係屈人level
巨人 三蚊 電法 夜女 骨召 火球 細電 木

開新季打返d差唔多卡level總係覺得有d問題

大家有無建議

屌開始後悔投資咁多畀巨人

爬盃真係咩高lv有咩,除非你全滿,如果唔係都唔好諗第二副

仲有
過多兩星期夠卡升7lv大皮卡

維護？
更新？

巨人9蚊勁喎

唔中意屈lv玩100石囉

好多野counter

屈lv都贏唔到

睇下Arena 11 頭10副win rate最高嘅deck有無巨人你就明

巨人跟超騎加水㙮 is ok la

巨人 3蚊 6蚊 礦工 火球 細電 水塔 公主
好似係最basic既巨人9蚊
公主個位唔知塞咩好

早排嗰副係
巨人 3蚊 6蚊 礦工 火球 細電 槍手 哥仔

我就用
巨人 3蚊 6蚊 礦工 火球 細電 電法 哥軍

不過玩得唔好
永遠打唔贏d三魔法 / 飛斧 / 火法

有冇人想入我公會？幾個人一齊都得
#28PU28C8

玩開戈倫石人 但卡2800 成日輸比地獄塔

點砌deck好？

我無話打唔贏地獄塔，贏唔贏到同係咪OP兩件事黎
亦都唔關對面套係咪細水流事，玩大怪都可以用地獄塔

玩大怪對住地獄塔，雙倍水前有幾可攻得入先？
我都係覺得，一支地獄塔迫你守兩份鐘算OP

PS. 認真討論，我希望可以搵到方法唔洗等雙倍水先打得入
用開巨人骨召，希望UPDATE完會好D

有無人一樣更新唔到

我play store見唔到有得更

無咗free chest?

嘩屌
更新完電法廢到

屌 啱啱發現連牌店變咗捆綁式咁賣
以前每張20 40可以揀住買
依㗎要一買買指定數目
總數雖然平咗不過逼你硬食某個數目

An機玩得未

其他咩卡

幾好玩呀
仲輕鬆咗

我個UI做乜9大咁多
睇唔哂

我用緊s8
有冇人都係咁

幾好笑, 哥仔有保護色

達陣豬

豬真係跑得好撚快

我都係s8 唔知點整番細

仲未更新到

打完10冠啦...

我個apps store無話要更新...
但入唔到game

突然覺得成隻驚仲垃圾

btw s8 畫面好on9

真係好on9

明明佢個上星期搞個比賽都禁左豬
正式出個陣會有 x99999

頭先個鋪俾人抽到豬加卡手牌冇建築物
極速俾人3:0

豬 + 旋風 卷走人直衝底線
豬 + 冰 / 電...塔都打爆你

根本抽到豬就已經 90% WIN咁濟

水塔

每日任務d獎勵好垃圾
以後應該少左人捐卡，捐一次，蝕一次，新手更難玩

岩我改左副deck少少 再打4.5場左右已經解完兩個任要等24小時先再有任做

純為做任全建築全傳說鳩放打兩場就KO

我見oj做多幾個任之後就有紫箱藍箱開 但我地普通ser應該做N咁多次先會有

一個任務先20分，要幾多日先有300分開個紫箱，supercell還我木箱

有bug 如果touchdown攞到十二王冠，單次挑戰最高紀錄會變12勝，成就解鎖100gems

點解?

if u cant update then reinstall

以前商店買卡，橙卡黎講係20>40
一般會買2張，再捐就賺到30蚊同主堡lv
所以d人就算唔用既卡，只要係熱門都會買

收唔到更新 點搞

更新完又係場場都野豬打比

識守可以輕鬆解決

點守

電法

豬有幾難守呀
你一定有建築,電法or冰法
是但一樣擋佢速度再加隻野就殺到
btw最怕滾木/風
有幾次我攻城/豬+風/木鳩沖已經1分
一開請洗左建築上手先唔係好易被秒殺

以前每日6個木箱，66張普卡，6張稀有，gems最少都有4
2.5日加埋有165普卡，15稀有，10gems

而家一日做完任先得10gems，我當商店每日出白銀寶箱，2.5日一個黃金寶箱
2.5日加埋有63張普卡，6張稀有，25gems(未計白銀出既gems)

仲有抽到組合任務，要用指定卡既任務獎勵會多1倍，唔建議換

解完一次就變左超神箱
可能好似平時d箱咁每幾多個入面隨機有一個咁

點做啊 好難解喎

更新完個畫面好on9

咩任先

用40次巨人狂暴

用緊支炮頂豬好似效果麻麻
大家有咩好介紹

公主換電法,或者改地獄塔

可以點改善

你地d deck得一個法術好難打得入對面架喎

地獄塔係好好多
係我想慳水姐

唔想quote 玩大怪用地獄塔 9成係垃圾 我話既
你骨召巨 咪巨沈 骨召開係塔前偏中 調轉用骨召擋地獄保巨人入塔囉 你淨係報呢2張我淨係可以咁答你

你呢個方法都係我常用既方法，但佢可以等巨人行近D，一個細電/木之類清左骨仔，地獄塔一樣照打巨人
另外就係巨人就過河時中出三蚊
同埋唔理地獄塔，等巨人照坦住一陣，5水換佢5水

我套DECK：巨人骨召三蚊電法暗巫骨墓箭雨火球
今次UPDATE後我想將暗巫換BB龍/飛斧，會唔會好D？

暗巫唔洗換走，箭雨轉細電
骨召照樣放正公主塔，唔使放前面擋地獄塔
巨人俾佢燒，坦到4-5秒已經夠
細電睇情況可以選擇電地獄塔

如果我玩超騎 我唔會用豬

點解我見到個人得2600盃都有mega knight
乜唔係上到arena 10先有機會出?

跌盃

有無咩可以改善？
想上3800

總結今次更新

遊戲時間長咗，但每日獲得既卡少咗
可以買既卡多左1款(用寶石買唔計)，但可以買既數量少咗
冇得再捐卡賺錢
買大量精蠻皇巨壓等既人消失
達陣模式被野豬玩哂

史詩級垃圾

個人覺得地獄龍要跟大肉盾先有用
比如大石人
利申 上到3800+但好辛苦落返黎3000分打2v2 算

最高盃26xx黎 打漏咗

豬真係求其揼到兩鎚已有so
難怪變公廁

之前有mega knight challenge
打贏送mega knight

傳奇箱乜都開到，睇運

最慘係冇得每日每種買2-3張慢慢儲同捐
一set賣, 索價千幾幾千蚊, 哪有錢
之前見到自己唔用但有人求既都會買架嘛

次慘係玩左個零月慢慢磨到去A8
本身都比人屈LV 架啦
(卡同本都係, 岩岩先上8本)
唔知係咪任務既錯, 今日打幾場有MK個啲卡種既機率比之前高好多
仲見到12本, 咩料呀
先前最過份都係11

又少左木箱抽到epic既機會...
daily gift係指定色n張, 完全唔係個回事

總之就係唔開心

唔啱channel喎

上網睇申片細皮放得好可以擋到
自己就次次失敗

其實想講做乜唔nerf豬反而搞電法大電

想有啲目標去打

電法多咪又係因豬多

想儲錢同卡升勁d先上去殺過
btw 0課都幾難同d level 4 legend打

電法多人用係因為之前勁過槍手
仲有附加技能
冰法就唔好提了

仲有電法無咁驚狗球

唔識守豬都唔好賴晒豬啦
仲要明知多人用豬都唔搵張牌剋返佢
咁係邊個問題多d先

識守唔代表佢唔需要削

真係得呢到先見到有人話要nerf豬

官方論壇大把人話要nerf

豬係呢隻game既特色來嫁

屌有bug 配對個陣我取消左一次再配對，之後佢配對左2次(個配對音效響左兩次)，打個陣贏緊但判左我唔係玩緊個邊輸再彈埋出去。
之後我再入多場，玩緊個陣又彈多一次出黎話我輸(贏緊個場彈左出去搞到輸返轉頭)
咁就冇左10石

八卦問一下, 係iphone定an機?

有無人想收ac 玩到悶

可能佢淨係上連登

UPDATE完骨召D骨仔由外圍出，可以棄卡

an 機

放中間偏右同放最右邊係完全唔同傷害

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3800盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃 -1
#2QRUL9RC

12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

每日任務本來係收集卡片500張
換一換
變為 在1v1 競技場對戰中使用軍隊卡牌80次

邊張
哥布林大軍

焗打天梯

軍隊=troop 即係除左法術建築都得

唔撚玩天梯算
次次都13 10 7 2/3咁壓落嚟點玩

係 天梯好恐怖而家

我覺得指定卡牌1v1 個quest應該要改做打challenge都解到先岩

真係唔知以後新手點玩

出左個組合任務，要用指定某2張卡贏3場，洗走個任又出多次另外一個組合任務
On9 撚有升禁多卡咩
啲任務根本攞盃數靠飛

成10蚊張on9

狂暴同巨人心唸兩樣都無升
出左個傳奇箱
要打400個任務分先開到我屌你老母

以為睇錯
原來真係買卡冇錢賺

100石20張rare 弱智
我打10次10石好過

其實玩到大後期其實錢係多過卡好多

唔覺 好撚窮
定你個大後期係6000up?

係你亂洗錢姐

如果唔會更新改能力唔駛換deck用死果個deck的確夠錢用既

親切技術指導同交流
每週有10級公會箱
捐卡反應踴躍
歡迎任何盃數人士
特別歡迎新手
俺汝父#QR2QPL

我全部唔用既得1479

啱啱打咗場 用單法術皮卡三槍
一場 用20次

我見到有人為左出稀有卡建築不停鳩loop
我打爆左對面兩個塔方便佢loop

達陣好撚on9

咪係
有時跟本唔夠lv係天梯用

任務天梯限定..目的係引人打1v1, 供應盃數去金字塔頂

如果任務唔啱既可以取消佢揀過個，好似一日一次機會

好似都係比返同一種類你
換左兩次
由1v1 傳奇數> 魔法數> 白卡數

指定卡牌組合 獎品會比較好
如果無升過就 當打少2張卡.. XDD
用6張卡打對手, 總有機會嬴

有冇人更新左之後用wifi玩都lag 瘋狂delay

2v2 幾次都對面有個1lv 零盃新手
發生咩事

無人打lol

收500張咁易都唔做

UPDATE完後，搵隊友同對手都好慢，而且CARD LV同盃數都差好遠
唔知係少人玩定新MATCHING系統呢

咪係，最難係打天梯啫
BTW，係咪全部人第二個任務箱都係傳說箱？

依家個雙打比d 1級隊友我係想玩9我？

係比依d亂9放牌嘅人玩鳩me啊 我13佢2級之後座城變左7級xx，打果隊10+2變6級，依d唔重要，重要嘅係官方比d一開始用火球打人地主塔，弓箭射巨人完全唔識玩嘅人比你，真係睇邊面更加唔好彩得到一個更豬嘅隊友。

暫時咁搞法我完全唔會再玩雙打

對面有豬隊友就得
我唔求神幫手

大家記得每日可以換一次垃圾任務

邊樣算垃圾？

每日登入仲要獎品無史詩
因為平均每日得5經
有排都開唔到箱

好多廢柴輸一塔就quit
明明仲有得打 part著呢d扑街真是谷蕉氣

算la, 打2vs2睇開d
下場對面來個豬隊友又有得笑

點解我個箱咁垃圾

大紫好過傳說箱呀

500任務coin都唔知打到何年何月 得償所願

一定快過CHEST CYCLE先啦
傳說箱都要400

點解我得細紫啊on99

咁重視天梯個分有咩用
你有實力嘅遲 D 都會升返嘅
未過 4000 無獎勵更加少動機

I cant join ur clans

On9，最正係每日登入，你可以攞到最尾果日先換走個每日任務，咁就40經

開中車真係會喊

其他任一日做完有20
佢要4-5日先20

其實一次可以接兩三個任，每日剩係多一個任，快d做完任，又唔會快d開到箱，擺幾日慢慢做冇壞
接一個每日任，就等於接兩個任，快一日開箱，長遠有賺
換係要換，但唔係垃圾

好多bug
岩先打完10個touch down crown 想拎5石時彈game
入番無得拎5石
石數無加到

好似仲有個箱都無埋

同官方講返會比返你

我明呀但佢迫你用你唔熟or冇升既卡打天梯好唔合理 就咁1v1個quest已經夠

大電細撚左size
其實都唔係玩唔到
不過仲未慣個擺位

降分係個好選擇

仲降分？
成個天梯俾你搞彎哂啦

我4100分已經成堆13lv 卡滿lv 既怪物

13精蠻
溶石

7lv Golem 已經屈到痴左線
更加唔好講滿等

好辛苦先升到6lv

巴打我成日偷睇你打
學天狗

而家4000-5000啲卡等差不多

尋晚都打咗個13lv 皇巨，彈塔，單槍，火靈，哥隊…全滿嘅怪物，我都係得40xx LV11

唔知依家玩石人用大電定火球好呢
火球又可以壓水
btw, 依家玩石人好似out date咁

最慘係見11lv豬或者巨人
你估我尋日推左呀婆出馬路咩

大電廢左唔知點搞地獄塔

無啦啦nerf大電都唔知搞咩
個更新根本助長左原本已經泛濫既低水流

公主,豬,哥軍,騎士
大電放又死唔放又死
如果石對面有埋地獄其他低水真係食得屎

lobg bait真係好乞憎, 我扣起木 佢又扣起捅, 玩呢d deck有意思咩?

sorry, 手殘

佢得木桶做輸出佢唔出既話你有so喎
Log bait要玩得好唔易架

仲有橋頭公主, 換路出哥團, 大把進攻啦

你唔會冇其他野解掛
佢唔出桶係廢左佢最主要既進攻手段

佢冇左主攻手段, 我又冇得用log輔助進攻, 所以咪話冇意思, 根本變左鬥扣牌

係無意思架 佢地一係就火箭炸你座公主塔偷雞嬴
一係迫和左就係咁洗嘲笑icon

你咩deck？

迫和當贏

有無人有bug？ 成日打完寶箱 開返game岩岩打個個就消失左

你數下卡先

打欖球成日嬴左 諗住熄左game一陣再玩
再開個勝場變0

10石幾抵玩

得豬得天下
有埋木就最好

唔止一次啦 錢都小埋 但對戰紀錄照有岩岩個場 但當我無打過

慘

頭先場欖球明明見到成功達陣，但下一秒彈wifi閃紅同兩邊係中場打緊，睇replay又無事

delay 數據問題

宜家shop其實有咩值得買?
計返好貴, 白卡10蚊1張 橙卡100蚊1張..
你地係咪凈係會考慮買紫卡或者箱

必要既先買lol
以前鳩買

今次更新官方搞到個2v2匹配更弱智，吸引人去打天梯

2v2係不嬲弱智，培訓左大量弱智人士包括4500杯以下既人

今晚9點半 會友鏢局 將會大戰 HK SURE WIN
直播經驗尚淺 咁多位多多指教

頭先遇到個最高4300分既人
mark住佢好輕鬆贏左6次
打到唔想停

加油
一陣得閒一定睇

好隊友
知道你想點
豬隊友：13立花 加速水 =GG

以前咩都掃1,2張
宜家係想升既卡都唔捨得買
買左又冇錢升級... 諗係咪應該啲錢儲住
靠慢慢開箱儲夠卡先用

多謝馬壯巴打
頭先撞正維護
被迫停戰三十分鐘
抱歉抱歉

左右互搏 1v2 達陣挑戰 (12/10/2017 新增影片)
街場雷友信唔過, 唯有靠自己雙手打挑戰
最可靠的隊友就是自己雙手

如果你喜歡我的影片，請幫忙按個「讚」，歡迎「訂閱」頻道
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】

HKisDy!ng[/red]主會收人～現收最高杯4600+
或自問係非常活躍既玩家都收(入clan請注明)

我地不時有內戰比大家dying既朋友仔玩下，
都會開台，有興趣可以睇下我地twitch以前既比賽：[url]www.twitch.tv/lois0209

疑似新卡

9 估

火槍弓手 (rare)
Barbarian barrel (rare)
Ice bomber (legendary)
Wind wizard (rare)

野桶應該要幾水

爆兩隻野人出黎都咪話唔屈機，滾木到箭雨唔到，厄人火球一流
隻弓手係COC夜城既隱身弓手，放出黎會隱身一陣

最少都要5水啦

野桶好屈 預計火球完都未必清晒
可能R到一下

fireball bait deck

重要係白卡，到時唔洗NERF桶都無人用

識隱身防守未唔好用

要睇佢情況既
如果數目好似哥桶咁咪op
得一隻既話一定無人用

1蚊一隻點睇

無可能

新post

改返第一頁條link得唔得

個桶個樣如果同哥桶一樣就仲屈

2蚊1隻

3蚊一隻精人
2蚊一隻普通

求各位大大留個位俾我今晚收工返屋企開新post,我有野要加

愈黎愈垃圾隻GAME, 挑戰無得FREE, 要100石

之後應該升邊張好

豬
連連登仔都怕

出牌delay 問題好嚴重，尤其出細電同三槍，俾人地hit咗兩下成秒幾先出現

新post:
推爆呢個先好過去呀

仲要成日show個wifi logo出黎 明明網絡連線良好

而家game都入唔到...明明其他game都無事，應該唔關網絡事

唔關我地 data 事，係隻 game 辣殺。
之前已經試過好多次係咁，狂出 WiFi logo 咩都郁唔到

我就係咁樣，熄wifi用4g都玩唔到

想補下箱都唔得

副野無大魔法無建築點打三槍?
定還是一定要有其一?

點解要free?欠撚左你架？

100石精英達陣係咪可以無限輸？

想知

玩下咪知

有3局出場，兩冠都係計一勝，有野豬，匹配好耐

唔係

同琴晚個10石一樣啦
最多輸3場
佢都講0勝得$700同幾張卡

大電/火球

100石我就唔撚打喇
通街弱智

可以自己搵隊友喎